睇完返校之後，希望大家唔再逃避呢一切，而且要努力咁活下去。

呢件事係由六月九號開始發生
呢半年就好似一場永遠都唔會醒嘅惡夢咁
就好似返校入面由死者同負罪所構成嘅世界一樣
每一步都充滿住未知同迷惘
半年有過千條浮屍，不計其數嘅被自殺，警渣強姦手足
以上都係有紀錄嘅報導，冇被報出嚟嘅呢？poly 火車上嘅手足？831 太子不存在嘅cctv呢？
由梁義士嘅死到周梓樂，加埋種種俾警渣逼害因而發生意外嘅事故

呢半年，大家真係過得好痛苦。最痛苦係自己無能為力，每日都有好多好難受嘅資訊，而正正因為難受咗太耐，所以慢慢就變成逃避。甚至有人萌生自殺嘅念頭。

唔知幾時開始，打開手機唔敢再上連登，因為見到啲負面標題好似鞭打緊自己咁。
唔知幾時開始，唔敢再睇新聞，因為怕又傳來噩耗。
唔知幾時開始，將「下，警察大撚哂架wo」掛喺嘴邊，而心裡又慢慢接受。
唔知幾時開始，上少咗Twitter，因為怕睇到啲外國議員post 得幾百人like。
唔知幾時開始，覺得聯署簽名冇用，但其實都只係撳個掣嘅事。
唔知幾時開始，要靠其他人嘅犧牲去維持自己嘅信念。

上個禮拜我睇完返校，其中有幾句對白我一直都忘記唔到，就好似一巴掌摑醒我咁。

「你是忘記了，還是害怕想起來？」
「把所有的痛苦都留在過去，就這麼忘了不好嗎？」
「總得有人活下來，記得這一切得來不易。」

雖然每日都好難受，但呢一切又點會可以逃避到，點能夠忘記呢？
我地唔單止唔可以逃避，仲要好好咁去面對，咁先對得住流過血，受傷過，犧牲咗嘅人。

（題外話：喺到推薦所有人入場睇返校，可以參考返呢個post，唔好去錯戲院睇啊）

推

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要24000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招

什麼時候可以港警死全家？

女主好靚
寫中我 心 聲